DEADLINE FIGHT 問卷求填

垃圾跪求好心人填問卷

有圖 填左
不過少少意見
話邊樣野最影響投資果題
十個有十個都揀risk架啦 唔會直接揀policy
但係事實上 policy係影響risk既其中一樣
可能改吓會好d

我呢D垃圾淨係想求PASS
考試過哂都唔知點解要做RESEARCH

自推

建議你都係用返中文算啦